[卓悅] 2月7日 排隊買口罩 Live

0325 銅鑼灣渣甸坊卓悦

每日都有的渣甸坊，今日特別貼左呢張紙（右面）

0330 銅鑼灣駱克道 535號（sogo後面）卓悅

0343 sogo後面 卓悅 21人

04:08 sogo 後面 卓悅 25人

出面大風+凍, 冇病排到有病

04:15 sogo 後面 卓悅 36人

駱克道門口有無紙寫7/2無貨？

無渣甸坊個張紙

優先處理

罷工資訊

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

代唔代表無紙=番貨？

大家都係卓悅FACEBOOK 尋晚出左post 話今日開始轉地點

港島得 3間 卓悅
佢改遊擊，點都會開 1 間港島掛？

既然唔係渣甸坊，即係 sogo後面 / 北角匯

唔會有答案
大家都係估 / 捉路

04:30 sogo 後面 卓悅 38人

如果我宜家趕過嚟嘅話趕唔趕得切?

自己衡量
過去1個星期，卓悅除左佐敦新寶個間，未試過少過 100籌
（尋日2月6 既 長者限定例外）

04:45 sogo 後面卓悅 46人

0452
西洋菜街 亞皆老街 50人
砵蘭街 朗豪坊 10人

重點有無右面呢張紙

兩間都無 但兩間都有左邊個張

05:03 sogo 後面 52人

05:16 sogo 後面 58人

2盒 thx🙏🏻

05:30 sogo 後面 71人

05:46 sogo 後面 93人

點解朗豪坊少咁多？

唔知 但朗豪坊一次都無賣過

收到風，全港島冇貨，要過海出尖沙咀

06:05 sogo 後面卓悅 119人

幫手睇下北角匯 有無右邊個張紙

你戈邊暫時到係百幾人？

Sogo 後面 121

已經開始屈入去總統戲院 個條街

06:19 sogo 後面 卓悅 128人
龍鬟已屈入 總統戲院條街

Good luck

大家都係博一下

博吾博藍田卓悅好 唯一一間觀塘區 尋日仲要返左長者貨

好心悒⋯⋯

個人覺得
重點睇下有無右邊呢張紙？

因為日日有既 渣甸坊 今日特別貼左（右面）張紙

而sogo後面 、北角匯、朗豪坊、亞皆老街 ，係無右面張紙，間間都有左面個張。

咩事啊

卓悅facebook有人話藍田貼左冇貨

你可以確認下

可唔可以影一影係邊個位 搵唔到 係咪係商場入面？

thz 咁算數啦 費事搭車落去得個吉我選擇瞓覺

係北角匯3期 係街 附近有間中銀 對面係陳樹渠大會堂

幾點開賣？

Thank you so much!!!!

0645 菜街59號 300人

元朗大棠路站 卓悅無貼 今日無

祝大家好運

旺角真係好誇張

排隊試下啦

感覺好似好多間冇貼只係冇貼 未必係有貨 希望佢可能係分散啲貨 等多啲分店有得賣啦

等到9:00？

巴打相認ok?

等運到

07:04 sogo 後面 卓悦 155人

佢10點先公怖呀 平時係囉

尋日9點幾喎

係咩 我琴日冇留意

特登研究邊間卓悅會大機會有先睇到時間

Cls

屌

無返貨就貼呢張

但係另一間貼呢張係咪都等於有

真係 CLS

想要2盒(因家中有兩位老人家)，有貸請通知，非常感謝！

佢串緊Facebook啲人

推
叫做比較明顯既線索
當然大家都係推論

人生第一次覺得sasa卓悅係香港人嘅公司

旺中最痴線，日日7點已經幾百人。

重慶

話左冇都咁多人排 唉

寫住無返貨都仲排
班人盲閪黎

等睇爆閘

尖沙咀海防道：目測150-200

08:00 sogo 後面 卓悅 266人
龍尾向向屈入總統戲院條街，再向右屈入往世貿方向

朗豪坊開始多人 要買就快手啦

祝願間鋪真係有口罩

唔忍心見咁多香港人白排

有無師兄排緊北角匯？知唔知大概幾多人度

想訂2盒，屋企有老人家🧓🏻希望有心人可以幫忙嗎，thx

2盒thx

Thxxxxxxxxxx

7:50行過差唔多100 排到轉左入巴士站

0830 朗豪坊150人 仲有機會架

有講話今日有咩，屌miss咗

有無人知元朗咩情況

官網話有變唔好排隊喎

9點幾至10點先公布

但好多人已經排定先

唉 香港人真係好撚慘

大家都係捉路
重點睇下有無右邊呢張紙

因為日日固定有貨賣既5間： 銅鑼灣渣甸坊、尖沙咀重慶，今日特別貼左（右面）張紙

綜合連登消息，暫時已知 ：sogo後面 、北角匯、朗豪坊、亞皆老街 、青衣城係無右面張紙
（左面個張 間間都有，可無視）

呢個叫做比較明顯既線索
當然大家都係推論 靠估

萬寧有籌派

mola mola

叫我？

藍田都有右邊張紙

藍田 尋日下午賣過
長者限定
有5間（呢5間唔係平時固定個5間）
每間 70籌

唔好意思借個位
［Poly疫埠］大家準備好大手買入半島豪庭未？

北角昨日都有賣長者罩
但今日無貼右邊張紙

我都覺得e 5 間可能就係今日會開賣果5間
俾左hits 我地

明知貼左冇貨賣張紙都要博下

1盒thx

兩盒 thx

首先，藍田一定唔會係（貼左右邊張野話今日無貨）

大家唔洗擔心
我屋企人係炒家公司返工
order咗 幾十萬個kf94 ，但廠家知道佢係炒家所以賣15蚊港幣一個
大家好快有kf94用，不過貴到仆街

#炒家幾時死
#3月中到先貨
#3個中跌價我就笑

光榮都話佢45萬貨有人同佢100萬收
仆街炒狗

想知朗豪坊幾多人排緊

15蚊個叫入錢果間

嘩咁撚好賺
係我都會賣比炒家

但佢唔賣, 派俾醫護同老人家, 自由定價
100萬收條友轉個頭藥房賣就變200萬啦

賣比阿婆阿伯就變400萬啦

葵涌廣場卓悅

龍尾

30萬個 6000盒賣300蚊都係180萬姐

炒家就係一直炒上去
kf94 15蚊出廠價，零售賣30
50個賣你1500 /50個

寫住今日冇都繼續排
個個發雞盲

班廢老一陣一定發爛渣

希望個個排緊隊都係藍絲黎

旺角

咁搞笑 寫左冇都照排

好多廢中廢老D心態係咁
慌死蝕底見人地排佢又跟住排

好似試過貼過話冇
啲人走晒就賣

幾十萬個夠唔夠一日用？

日本城有罩 快去

夠養活佢一年
佢一個人返幾十萬貨啫, 你當幾他人死咗咩
大撚把人返緊貨

係sogo個班人係咪大遷徙

竟然又有渣甸坊

北角匯成功 感動

雖然冇排
但係撚狗好撚仆街

我估班藍絲跟住就屌鳩人架啦
係咁鳩排

🔸日本Bitoway三層構造不織布口罩 30個 (成人用)🔸
【💲4️⃣5️⃣ / 盒，每人限買1盒】
【指定分店】
▶️北角匯三期G3號舖 (共580盒)
▶️荃灣大河道10號登發大廈地下 (共580盒)
▶️尖沙咀海防道45號 (共580盒)
-
🔸日本Bitoway三層構造不織布口罩 30個 (女士/ 小面用)🔸
【💲4️⃣5️⃣ / 盒，每人限買1盒】
【指定分店】
▶️銅鑼灣渣甸坊5號 (共580盒)
▶️尖沙咀中港城地下2-3號舖 (共580盒)
-

北角仲有機呀
400幾人咋

係咪成班喪屍沖去排

好正

應該一個圈了

排緊銅鑼灣渣甸坊的巴絲

岩岩有記者（泥黃色褸）採訪
係咪 東張西望 李旻芳？

啲人快撚到 遲兩分鐘都唔駛排

唔ok了

下下都旺區。其他人真係唔洗買到

就算你係嗰區 頭3分鐘趕唔到去排
都唔肯定有 5分鐘後就排都廢事

推醫護post好過啦

元屯天唔係人 佢係無就貼埋張2月7無貨啦 搞到大家空歡喜一場

其實要返工個班 只可以食炒價
或者幸運超人附身係誠哥度搶到

我諗就黎有排隊黨 買完 賣返出去

來來去去都係旺區有貨

已經有排隊黨買咗放上網賣啦
三百幾蚊一盒

佢人工只值三百蚊咁賤.......

時間換金錢 50個蚊1個鐘

認真想買 邊度有得買

尖沙咀報咗狗 千幾人非法集結

認真？

Donki 10:00路過都買到 $40 65個

廢老唔好打狗呀
愛比暴力強

賣曬啦

咁撚正

tst?

想知

廢老唔識上網

唉 早走咗

係 10:00去尖沙咀 冇啦啦一班人跑上地面
10分鐘後去都排到尾20-30 不過得返女裝$34

無啦 應該派完

拉

尖沙咀多人到

你指正價定炒價？定海外？

今朝突發？

要買實買到㗎
但貴呀嘛

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

銅鑼灣渣甸坊派籌

祝你好運 👍🏼

唔睇價錢銅鑼灣大把藥房都有

我係由 sogo後面跑去渣甸坊
全世界一見到卓悅FB出post 就好似即刻納野 跑過去
衝晒出馬路

渣甸坊明明貼左冇，但突然又話有

Yes CLS
我0325 已到渣甸坊 影左張「今日無貨」相
0330 排sogo 後面卓悅，第十幾

撚鳩你班傻仔

玩完狼來了我好肯定將來冇人會再信果張通告

公信力如政府一樣

樓豬唔洗瞓？

聽日尖沙咀邊度有呢？

如何

屈臣氏有得買咩
又話全部改成網上

本身排sogo後面第十幾
卓悅FB一出post 全世界賽跑過渣甸坊
第255名

好波

付出沒有白費

冇呢張紙出現時。就大排長龍

今朝sogo後面卓悅條龍尾 屈去總統戲院條街、再屈番入 世貿停車場方向

我08:00最後一次數 266人，相信10:00出post個陣無500 都應該有400人

跟住一出post 幾百人 跑過去渣甸坊 個畫面

最後有張紙貼出來 ,, 真係無貨返？

抵你排到